林鄭一出黎，恆指就跌過左道指

代表咩先？

代表林太開完記招會升番